有冇巴打有養蜜袋鼯

最近見到蜜袋鼯呢種動物，覺得好得意
所以想養，呢排都已經不斷搵關於佢地既資料
想問有冇巴打養緊，比d意見小弟
同埋想問香港邊度有得買or領養

利申：屋企有2隻貓

呢個都係其中一個我擔心既問題

好打耳